林作老母自己漏電話 唔比飛機起飛

真係有咩老母就有咩仔
咁撚自私去搭私人飛機啦

佢照打返晒件事出嚟嗰下好野

幸苦
大陸人?

幸苦？

大學畢業？

無人想知 咪放上黎

應該係香港人無幽默感

仲夠膽放上網同人分享

真係好彩10A飛起佢
有精神病

仲要個奶奶都有病果下慘

傻你老母B

正常呀
個仔都痴痴地線
亞媽會正常得去邊

你媽傻B
你都係傻B

可能係10A一世人做得最正確既事😂

係咪講句幸苦了就當冇晒事呀
個個客都咁樣搞 所有飛機都唔洗飛啦
仲要好似好小事咁打出嚟
坐商務艙定乜嘢會員都唔係大晒架
知唔知個醜字呀
而家唔返香港咩你
返嚟先拎囉 全機人等你都好意思打出嚟
咩家教就教咩人出嚟係真

踢佢老母落機啦 臭雞

10A比佢屌過，不了

原來佢全家都精神有問題

律師喎幸苦

隨時件事無發生 串大陸人 但無人get?

自己將柒曬自爆左先
驚人地爆會上新聞俾全香港屌到爆？

係咪痴撚線

你有冇幽默感先

重以為好型

叫自己老母做傻閪

牛津

牛津有教中文架咩？

傻B
幸苦

其實個仔仲傻西 老母做左on9野累人 重打上去story俾全世界知
多得個lounge staff跑得快
機長話要飛既話 真係踢你落機 唔係講笑

我係個班機空姐實加料
都幾肯定全機staff都屌你老母屌到收工

讀書叻 唔代表思想成熟

應該係返得大陸多，知道大陸航空公司可以亂嚟。佢試吓喺CX做一次，睇吓工會屌唔屌到佢上天花。

原本覺得 林作偶然一兩句評論幾有腦，e.g評呂麗搖案，哈羅改教簡體，去到最強大腦都算證明到存在。 follow 下諗住睇多d 精英評時事。

結果每次開ig 就係睇到佢隻狗屌枕頭，家事當娛樂，同自編自導既打手comment 。仲要一日出4-5 個ig post, 立即Unfollow 左

搭hx都唔妨係咩好人

佢無講錯

應該成段都係語音

趕時間果啲俾你累撚死啦

牛b死了

我覺得佢係驚過兩日有空姐爆料
於是自己懶搞笑篤爆咗先
仲要啲言談都講到佢覺得自己老母唔啱咁
做晒damage control

費事俾人講，自己講左先

人無恥則無敵

啲老女人特別麻煩

乜撚野中文嚟 成篇野1999
又唔撚用標點
呢條柒頭真係快啲冚家產

但最錯係同佢一齊過喎

人渣廢老，快d生乳癌同子宮頸癌死

用埋啲戇鳩乜傻B
佢講緊乜
最憎呢啲垃圾 律咩師

Attention whore

林作呢啲矮撚人又生得樣衰 屋企又單親家庭
九成九係自卑心作祟 扮哂有自信 然後就變自大

傻b生咗個傻b

係咪幸同辛蝗語拼音一樣

俾人爆相爆片仲染
依家起碼道左歉先

道歉？
佢係對唔住全機乖客，hk airlines唔關事只係照開工

成家都痴撚咗線

再講，佢既語氣咁輕挑，唔似道歉
定係佢想學eg咁，沉重同搞笑並行 真係不滿既人，點會接受依種「道歉」

自己老母咁港女重好意思講出黎

佢幾高

一定又係香港人冇幽默感啦

傻B?

矮仔真係鐘意搏出位

前大律師aka麥明詩人生污點

傻你老母臭b咩

佢真係10A人生最大污點

冇呀
不過呢啲嘢喺香港讀嘅小學生都唔會錯囉

原來真係傻，唔係扮架

屌佢老母 ON 鳩鳩

唔講都冇人知單嘢
係咪讀得書多嘅柒頭都有鋪自爆癮？

咪就係普通話囉 文章初段仲有個傻B添
廣東話幸同辛 音又唔同 字碼又唔同

sure?

以為自爆就冇人屌你咩？
傻b

好彩10A飛起佢

咁樣當公關 食得屎啦